太古全民運動上線啦！

太古人和理非2.0正式啟動！

繼上週唱歌唱出國際 今個星期係時候試啲新嘢！有見於各區越來越多衝突 近日更於各中產和平之處 如炮台山及淘大花園均有嚴重打鬥 筆者有感不論心態上及體能上都應該好好裝備自己...

有見及此 今個星期五 誠邀各位一齊做運動 強身健體！

星期五晚十點正 我地會喺太古城二樓北京樓門外集合 然後步行至附近鰂魚涌公園運動 活動概要如下

22:00 - 北京樓門口集合 然後步行至鰂魚涌公園

22:05 - 熱身

22:15 - 圍繞鰂魚涌公園或跑步徑慢跑一至兩圈

22:30 - 簡單入門 HIIT / Tabata 訓練

此活動歡迎所有街坊鄰居市民參與 各位可以自己步伐運動 唯請注意大隊將以入門速度進行 以顧及所有參加者水平

歡迎各位沿途嗌口號 唱歌 為各街坊住户打氣 為義士加油！

請廣傳 多謝 天祐香港！

註一: 請參加者穿著合適體育衣著 食物及飲品

註二: 歡迎有運動經驗人士領帶運動 筆者並沒有運動經驗 只分享活動

註三: 如天氣欠佳 將會取消活動

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

支持下

推

我地和理非都想進步！

進化

你話我地抄熱狗又好 乜都好
我地都想同大家一齊進步！
支持下我地！
我地想見到全民運動遍地開花

搞得好 每區都可以一齊搞

然後開體育會 收馬逢國皮

和理非而家開始都要開始有行動力 先可以保護自己！唔好拖累到勇武仔仔！

推呀！

好正

推呀 和理非都要升級

正正就係咁
如果太古城都做到 全港十八區都可以！

各位街坊全港各區市民 太古歡迎你！

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

運動越耐越危險

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

做運動？
我地只係純粹自發強身健體...

觀塘都好想要

過黎一齊試玩先導計劃！
試完去十八區開花！

支持

臨訓推多野

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文文宣，Fact checked 事件/YouTube影片，寄給國會議員！普選和永遠廢除中聯辦；
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

晨早一推

十點一推

十點半一推

推
針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙內容：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :

十八區都攪啦！

呢排都下定決心做運動，為既係日後對抗藍絲暴徒

樓主下次開 topic 寫埋日期, 咁樣大家容易睇同 eye catching

Push

Tui tui tui

太古人

收到 多謝指教！

我地試行一次睇下反應先！

大家都應該好好裝備自己！

集中討論10月1

進化打怪魔!! 支持

push

連登有愛 和理非進化！

推
支持

推一下

推廣到其他區都跟

歡迎全港各區手足前來參與
然後將佢遍地開花！

推呀

自推一下

食埋飯出嚟 啱啱好

全民做尖

岩呀 順便可以十點鳩叫下

操Fit 自己下一步就可以全民踢波！

借個靚位

新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

絕對歡迎

多謝師兄！

西灣河人過去支持吓

好呀叫埋全家大細黎！

唔該幫手推，有德國記者想搵人做訪問

（代post，求推！）German Journalist Looking for 2 Interviewees

最後一推

輕輕一推

點亂交呀

仆街 太古街坊進化得咁快嘅喂

暫時喺和理非嘅框架下 我地好願意試唔同嘅野 希望各區可以發揚光大 達到大家想達到嘅目的

要練短跑啊

絕對認同 走佬技一定要識

推一推

Lunch time 一推

三點一推

再推

自推

覺得有得再做多啲嘢，但我開緊工，夜啲再傾

期待大家嘅input

幫推啦喂

多謝幫推

推下

收工

巴打諗住搞一次定定期咁搞？

首先澄清返我唔做搞手唔做大台
星期五大家意願想再搞我就再出Post

但更重要嘅意義係全港十八區遍地開花 一齊做運動

10點鐘做運動? 加油btw

呢種group唔易keep架，因為一班人之中體能/運動知識水平總有高低，最尾好容易同質化，淨返一堆差唔多level嘅人。

真係搞隊太古足球隊都應該仲容易

之前大概收左一百個人投票
50% 想10點 其餘一半想9點一半想9半

呢個會下次再問多啲人

其實同質化未嘗唔好 勇武仔要嘅野同和理非一定唔同

都係果句 太古未必可以維持落去 但係我地更想達到嘅係 將呢個運動發揚光大俾其他區參考 就好似唱歌咁

香港人既生活又真係未夠10點都好難咇到時間出黎做運動既 會黎支持

有無Tg group?

應該要開個

公海

去！

Thx

太古街坊，北京樓見

gchi

又比人踢左出黎咩事

係咪答錯數學題呀

我唔係Admin 幫唔到手 Sorly

入到去要出聲架咩？？

好似入去180秒內要答條加減數

完全唔知巴打可唔可以幫手叫admin解封我

搞掂未
駛咪再幫手出下聲？

直頭搵唔返個group

呢兩個？

推上熱門

請問今晚10點太古成唔成團呀？ 我柴灣友唔想嚟到但係矛人呀…

成呀 吹左五日雞連藍絲都知

唔成咪自己跑

sorry呀，唔熟路，唔識跑出去。 有人俾我跟下會好d。

一定有人

冇人我車你返屋企

920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈，6點遮打反對匯豐打壓，10點太古城全民運動日

921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐

922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

咁又唔洗，我知坐咩車嘅，今晚10點見。

提提大家 今晚喺以上位置集合

好靚嘅網頁排版 多謝支持！

有心！
推

香港有愛

睇完關注行動post啊

一齊去Twitter將 #929globalantichinazimarch
推上熱門 推到929全世界所有人都一齊standwithHK

太古人出黎做運動啦

多謝你一直幫我推

我一個人兩隻手推左成星期 連日程表都唔理我

十點太古